點解依排咁少人討論2047問題呢

自從國師既謊言被拆穿後

點都好 2047年我地正常一定會見到

但維持現狀定直接中共管治

大家一定要有共識！超過八成人希望維持現狀！

但係咪真係可以得償所願呢！？

無論你係有錢定窮撚 住私樓定公屋

呢個問題你地都逃避唔到！正如當年被中共強制收回一樣！始終都要面對

希望大家可以理性討論

維持現狀同直接管治有分別咩 最多中共做事高調同低調分別姐，最多咪顧下國際壓力唔做咁出面

啲人咁中意共享榮耀
咪比支那管下囉

講呢句說話既通常都持外國護照

利申無
只係同人傾得多
發現香港已經無望

其實對一般人來講大部份啦

佢地都覺得香港淪陷前後既分别唔大

政府logo轉左 市政局變左食環署康文署

天文台同警察冇左皇家兩隻字！但係同以前一樣咁仆街

唔係話你

你要知道上層果班全部都好虛偽

叫你做中國人 但揸住本女皇頭passport

你睇下范婦人同譚惠珠 以前同英國佬護航 重炮手來！依家奶大陸佬條撚奶到雪雪聲

其實香港人係知支那有好多問題 但事實上我地已經淪陷左比支那大陸！我地只可以口講一套！實制上做又另一套

香港人好識走位！大陸有著數！我會拎

但你要我完全相信大陸！對唔住 冇可能

未到2047已經世界末日

大約2032左右就走定先,太遲分分鍾走唔甩

因為感覺上已經到左

2047應該維持現狀
但沒有了國際條約保護，也沒有了xx年不變的「承諾」。